無限期塞爆機場

無限期塞爆機場
直至政府回應五大訴求

或者政府暴力拆場

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命